香港青年怒怼H&M 你該管好的應該是你們的糟糕的質量！中國沒有你們說的問題！

佢係乜水？冇人識

b站视频博主

佢話代表全香港青年

搵食姐，犯法呀！

邊撚個呀

個樣都幾實力派

咁撚多小鮮肉都仲上到位

唔想睇片
隻支那狗英文講成點？

典型支那狗樣都叫香港青年

邊撚個係帽哥
個撚個支那種都要痴住香港個名認屎認屁

我代表全世界青年屌佢老母

....好難形容
佢把聲真係有啲似太監...

佢打咗科興同用咗華為未
如果唔係佢就代表唔到全港青年啦喎

我將條片上傳咗去youtube
佢把聲真係好似太監有興趣可以聽下

同上

其實真係好撚唔明撐大陸既後生仔個賣相通常都有好大陣娘味。

其實你係咪打手黎架，日撚日淨係拎D支那文宣上黎

咁都俾你估到你真係叻仔

點解要同洋鬼子卑躬屈膝咁講英文？
係中國人就講普通話
香港人養唔熟

拉

原來係佢，M仔個fd

定係廣州人?

支那人來？

黨鐵廣告條女都支那樣

企開d喇屌你老母

土共 KOL100 成員嚟

怒怼

有冇人影下香港nike h&m
比上邊睇下

Who

彈開啦支那人

腥港人

企開啲啦.jpg

仲以為用得英文講 英文肯定lak lak聲
點知

割唔到 佢d港式口音太撚柒
今次水洗都唔清 比代表了

傳統支那國字臉係度扮香港人

who?

90後?睇個樣40幾歲咁

都幾正架喎

香港國際戰線：支持！抵制新疆棉就係歧視中國人，我地香港人要撐Asian lives matter

內地生活港青

係咪唔識中文？

你可以代表我！

財富密碼d fd

香港人表示有被侮辱到

同當年人民擇左我一鳩樣
睇怕事鳩但搵個支那人扮美國人班玻璃心都會收貨
愛國果然係一種生意

玩還玩，唔好攞香港兩隻字嚟玩，幾侮辱下

不過H&M啲料的確麻麻
特價個陣可以買
原價就不了

支那賤畜狗改不了吃屎

on9 仔

屌佢老母企開啲啦

快幫手
上Twitter 周圍佛鬼佬先
記得講返自己come from 猜拿

我代表佢老豆屌佢老母生個on9仔出嚟

劏房波都代表全香港市民要求加稅啦

你又唔係甴大大，點代表到我？

中國人真暴力 仲話香港人

真正廢青

呢個阿叔嚟喎

叫佢黎連登開你問我答先啦

青年？

收皮啦年滿18歲係咪可以代表埋翠?

對於標題，我同意一半

之前見條友自稱香港人講普通話亂咁閙dse

就係用左你d棉先咁差，所以咪唔用

符合政治正確觀，送流量

應該寫返清楚：＂香港智障青年＂，咁樣先至準確

香港人嚟
十年前起高登識佢
屋企住紅磡 撈賭船
有啲錢

柒咗咁多

H&M班設計師見到件咁嘅騎呢怪唔著佢d衫應該會陪感安慰

屌 點解一個二個咁撚鍾意扮香港人、代表香港人講嘢
呢啲垃圾二打六係咁支那口交部又係咁
好心條柒頭皮咪撚話自己係香港人啦影撚衰晒

佢真係香港人嚟 同佢打過機 傾過好耐計

made in china質量當然有問題

啲襪旺角分店執時
五蚊一對
我買咗半打

自己無事就等於人地無事
支那劣根性出曬黎

睇到內文話H&M衫質地差笑咗
的確係好差，啲T紙紮咁薄平時買T-shirt都係買U記

團結次要敵人打擊主要敵人，共產黨慣用策略

支那狗扮香港人

兩個好似食完大麻咁
不斷自high 語無倫次

佢以前真係香港人, 老豆大陸開廠, 黃埔好似有兩層樓, 似有d 錢, 讀九龍塘中學, 中學份人已經on99, 奶共之後FB, 比中學同學屌, 最後del 埋

條友叫梁可民 份人鳩鳩地咁 無諗過奶共奶得咁出息

好撚樣衰

水土問題
呢個90後望落似80頭

企開啲喇屌你老母

H&M啲衫好多咪又係支国製造

左邊幾靚仔
右邊似精神有問題

小你老母

who

D人狗交配產物唔好POST上黎

佢唔奶邊有前途
根本垃圾廢青嚟

個bgm 就黎大聲過佢講嘢

越來越多腥港人

中年呀?

乜撚野係B站其實

咁撚樣衰畀佢代表全香港有冇搞錯

H&M旗下有COS

質素勁好啲款又掂

依班垃圾知唔知？

如果佢真係香港人，點解呢個世上有咁多低能是非不分既人

被代表
無人識你呀

有冇link
想睇佢點屌dse

上去有女玩有錢搵
屌大陸西屌到傻L左

條友全名叫梁可民，係支那茂名政協

個樣仲老過我 點代表我地全國青年

以為奶兩下就可以紅

bilibili

喺支那住嘅又當香港人？你唔問下真正香港人點睇？

希望睇到H&M回覆：
件衫係用中國原料整，係差D
所以我地而家禁用

香港年輕人要反思自己點解冇把握機會食愛國水

第一出口轉內銷
第二搵食啫

大把依d人
俄佬又有、澳洲又有
總之係non大陸人高呼我是中國人就搵到錢

港版郭傑瑞

哩件應該要死

中囯有好多，請

叫佢去中囯，跟住死

初初以爲 HMV 。

大家唔好再屌佢了

個樣生到外星人咁撚樣已經係上天對佢既最大懲罰

件衫強國制你話手工差係咪辱華

小你老母鮮肉

仲有冇多啲野分享?

其實佢講咁多戇鳩嘢自己殘唔殘愧
究竟呢啲人係真心覺得自己有道理
定係純粹為咗搵錢所以揞住良心做嘢?

好想知呢啲傻西個腦諗乜

中學好似反共,轉數口才唔差,無同過佢一班,有fd 識佢, 我小息體育堂會同佢吹幾句, 畢業之後佢番左大陸又鍾意出位野, 我估知佢應該中學朋友無乜深交 覺得佢表情誇張 成日做d 野比人感覺膠膠地. 但中學無咩特別,普通中學生咁. 之後做左中共打手 反送中 又屌香港人. 香港無朋友稼啦 有都斬晒纜